點解林大總統有咁多貨?

香港警察死全家

下面間公司查下咩料？

仲要有型格款揀

你點影的

Old news?

屌你老母

個價一定唔係宜家

唔洗驚 大家唔好買 可能有virus😹

2018年

黑色口罩

x2

早半年入定

x3

你點知的

X4

x5

屌奶星
我地愛國愛黨日日支持香港警察就乜口罩都買唔到
林生有咁多口罩仲要咁平都唔拎出黎派

Send 比D 藍絲去報ICAC啦

Good morning 蛇

X6

邊個帶口罩就係暴徒

x7

笑都笑死
柒頭點戴乜都係柒頭

真的，不過已經無貨

有人話係2018年？

林大總統勁定布拉多萊大總統勁？

，

google jpoa 38/2 搵下

睇黎狗都冇貨

解釋呀dllm

你點影架

樓豬又7 呢張野係舊嫁

X8

佢攞咗去賣？散仔去共產咗林大總統啲口罩啦

X9

偷手足物資

拎出去炒仲唔發達？